昨晚晚餐（三餸飯）：29082017

新北江大嗰間煮家X唔記得咩名

$$$?

very nice 餸 but all meats

no good taste
65

肉餅

咁撚貴

龍華兩餸飯好食D 但呢間D奶茶ok D

Super expensive

唔怪得魚柳有起碼3大舊

2送$33
樓主3送$45

其實2送飯都好夠飽架啦

個湯好似加$5
奶茶$12左右

不過龍華份量比住家菜更加多
通常買呢D飯盒既人都唔會食得咁豪
淨係買個飯盒就算

係呀 呢間D奶茶同湯好正

2人食

贊gege

弘b同邊個食

你地好幸福屋企附近有兩/三餸飯買
我都好想要

屋企人

吉妹食咩

我放工去買 屋企附近好荒無

隔住D汁唔好混埋一齊

牙套嚟
半夜肚餓咬兩下頂肚

食佢9成為杯奶茶